每朝迫地鐵就係同異性有身體接觸既唯一機會

是否可悲

地鐵痴漢

變撚態

唔好出膠post啦